[League of Legends][143]

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

# # #

新黎新話事

大膽估計all star後隔壁POST會超越

隔你老母壁
死台狗

pro player

連續三日free dinner

上樓不是夢

#十一月十一

how is the weather in taiwan

feel like 15C afternoon

GREAT

地震震死D台狗

how about your best fd FA DOG

HE大陸狗 震唔死

好耐冇返大陸食腸粉

++++

嘩你兩個真係GAY友黎

腸粉 = 女女名

人體極限 挑戰一星期唔訓教

呢到d人閒閒地都幾個月 一個星期冇乜參考價值

有咩難度

電王訓左

電王今鋪真係訓左

電王52號訓左

咁話事了

tsm

Tsm9 mo

電王戰隊

我愛MKIB

電王睡了

電王戰隊 24小時on call

我愛陽具

成team人講經咩= =

訓王電左

王電左訓

7SM話左

佢E家先龍精虎猛咋
一陣3/4點就瞓啦

你就瞓
瞓到成隻台狗咁

話左

係

文識無粒粒 我有話事

你係花狗

TSM

WACLG

tsm mo

電王真訓左

未

你係電王派黎？

我就是電王

你係司徒奈奈

辣殺game=.=

電王真係訓左

花狗訓左

文識訓左

7ss訓左

真廢青時間

Report左

#新手

WAS

#早晨

#屌佢

港G起身返工囉

腎仔醒左

文識同花狗訓到成隻G咁

返工未

#俄羅斯輪盤

你E家先龍精虎猛咋
一陣3/4點就瞓啦

電王 (瞓左)

跟住佢自己訓左

花狗瞓到

文識都係

Sneaky勁到

勁到

小花廢到

我大LMS

你老母 glory hunter

你訓到成隻G咁

不知名隊話太凍,取消左行程,
你唔洗去啦

光頭原來有頭髮

G

10/10

we proud of a LMS player

訓到成隻G咁

文識訓到成隻G咁

電

din wong fun jor

大家唔好怪faker 啦 佢都係趕時間去食飯姐

司徒SS

死毒撚

ss

話s

秒s

s

#放工

98 Noooo

月狗

屌你牙

話's

你係隻雞

屌你喎

#愛情故事

你係隻狗

#無法更愛你

係 屌撚死你

#星期五

話

#每天的結尾

#咪撚沉船

係咪屎上最快 兩秒

有阿福玩未

玩垃圾驚都算
仲要玩垃圾mode

好玩WOR

你睇下先啦

阿福未嘗一敗
想睇下幾時開始入去虐下人

有肉

用中華電信同大家say聲hi

台妹

圖未

想打J

點討論

K

SS

點點討論點討論點討論點討論點討論點討論點討論點討論點討論點討論點討論點討論點討論點討論點討論點討論點討論點討論點討論點討論點討論點討論點討論點討論點討論點討論點討論點討論點討論點討論點討論點討論點討論點討論點討論點討論點討論點討論點討論點討論點討論點討論點討論點討論點討論點討論

छलफल गर्न बिन्दु

Σημείο για συζήτηση

醫生！

#TT

民宿個台妹正到

幫我打柒花狗

去yo女先

#nightattaipei
#withyinjai
#yo

ALL G 不如直接去CALL 好過LA

真係有靚女警察

[img][/img]

flower dog

養雞養狗

#咪跌

where is yin jai

with tw girl

軍佬 未來戰士

國民妹妹IU最新素顏片段流出

花狗入 其他後果自負

siuwa

wac from Taiwan

sec from hongkong

u 曳曳

me wawa

k

今晚廢青訓哂

7SS訓左

電王未訓

晨早瞓左啦

引哂班廢ching出黎

hotshot

扮睇

訓左

7 ass ass

Fun jor

7ss fun jor

ho ja

jaja

靜到咁 不如比返個POST人

JAJAJA

文B

CALL 台妹未

討論到未

faker又黎左

仲要嬲到幾時 比人殺到傻左 ==

琴晚落club破左處啦==

呢個唔係腎仔黎

大個仔了

叻仔

呢個POST青頭仔係咪得返花狗
賢仔都大個仔了

我

你

走先

你唔是青頭你是光頭

你頂住我走先

你訓先

青頭得罪你呀

光頭仔

青光頭

青光眼D FD

......

爛到

青電王

訓到隻豬咁

點解sales空姐都可以叫專業

Wtf

空姐靚wor

不了

訓未

#臭G

訓

醒左

電左

秒左

得13度 吾想返工😣

JA GA

熱到開左冷氣

已經射左波

G都係室內工作姐

女權閪咁撚猖獗,多得你班狗公雞蟲唔撚少呀,屌你老母
一見到有條女靚少少,成班衝埋去問幾錢Q
屌你老母啦,仲有呀明知人地有伴仲死纏爛打都係男多呀
屌你老母,梗係啦,女人就乜撚野著數都想貪到盡,男人呢見撚到女就扯撚晒旗
唔撚識控制下自己性慾架?控制唔撚到,返屋企打一兩下飛機啦

多得你班撚屌狗公雞蟲唔撚少,而家D女越黎越貪錢
男人窮真係可以去撚晒做偽娘,藥娘,甚至變性,如果做唔撚到真係跳樓都得

🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔

唔準話人係雞

你係雞

唔準話人係狗

老子個twitch都敢ban

(笑)

ok

我直入元朗

你老豆疊羅漢

你係狗

你係蟲

話事

收到風
賢仔約埋班迷妹一齊睇concert

約肥婆

打機未

好凍 唔想郁

好熱

我部電腦一凍
個風扇就疾下疾下
係度悲鳴咁

超頻到佢熱

我夏天太熱會藍MOON

換機未

15張album好重

廢

呢兩個禮拜集排球咁撚好睇既

好睇

梨子係台灣都幾多女fans

有冇青玩mhw beta

有 唔同你玩

好凍呀 唔做啦！！

又要喊住返工

87

星期6返工=狗

岩石

返工=狗

汪汪汪

我係狗中之狗

狗狗

汪汪

799

人類的話事是有極限的
我不當人類了

.

又話返高登

撐腎

同到梨子擊掌 唔洗手了

賢仔係咪果D精液手

冇

其他人有

你死撚返高登啦
仲feel到佢地0.1%既餘溫

7WAWA

WAWA7

賢狗=痛男

哦 原來GAY既 咁我返屋企嫁啦BO

come back to 梨子

賢仔打完飛機成手精去同人握手

見到花KEI個下爬未

見到

=好靚好天然

貼錢買難受不了

唔好咁啦

8WAWA

如何應付冬天塊廁所板

踎

柯係報紙上面

你成日都咁做

巨人好睇

分唔到啲人樣又唔想由頭睇過

個個都大大個黑眼圈

變身之後唔想睇

岩岩睇睇下youtube片
見到個鬼樣 嚇到我跌左部電話
原來條片黑左moon2秒 反光左我個樣

呢個ok

出去開po

要搞埋黑mon果兩秒 實過千正評

this ho siu

你仲好笑

HO SIU

ho wa

屌台妹未

#metoo

#yougotfked

Tsm

LAG

SY 87

天仁有咩好飲 第一次

d女d奶

diego

狗軍

nemo 打大賽 第2個人咁

撚鏡大師誤差率~0%
舊時隻ROLENTO都夠晒過癮

punk 好似s1既私影
拎左一半分站 最後直接收皮

rashid

打中東閪算係咁啦

話事的冠軍

想打機

ME2

個鋪真係冇人了

Mhw好似好正

143VS 127

已死

比返個post人啦

呢個po俾人過左就齊齊過去做新移民啦

等我留守到最後做話事佬

[LOL小圈子傻仔區][1]

唔入～

話曬

系

22:19:00

係咪回哂家

ＲＩＰ

個個大哂 冇人打機 去哂炒股

yes....

HEHE

細佬玩唔起

哪有錢

由會考傾到見工 再傾到炒股

幾時有人傾結婚

@賢狗
同紙版結

wac

同子瑜結左

55

mo wo

子瑜同學話我好斯文
係咪即係叫我唔洗咁斯文

tkd

wa

肥豬本人屌打nemo

人機合一

話你毒咋

口岩

浮水話事

我立即掉部艾瘋落海
tkd

椎名蘋果正到

match鳩昇咗1下無咗個勢

又偷

錯po

Sfv 鳩架之嘛

冇晒人我話啦

我捨不得 可是時間回不去了

你在南方的艷陽裡 大雪紛飛

四雞魚春

你帶綠帽啦

zawac

mo了

成日都咁易話到 真係冇咩挑戰性=.=""

咳到我就死

點解你又知

邊個負皮我

即刻比個你

日本風俗店：梅毒是從中國帶來的

LIHKG++ @ Android

文識

文識=中國人

公司得返我一個話事

老細見到冇人係公司就走左

你唔係人= =?

唔係

我呢d 2打6 唔計啦

南韓大企業佛心老闆 宣布縮減工時不減薪水

新世界集團說，明年起，在每天早上9點至下午5點的上班時間內，員工可彈性調整，每天上班7小時即可，月薪不受影響之外，公司還宣稱，每年調升薪水的政策不變，公司聲明指出：「新的措施會增加員工福利，我們預期員工會更專注於工作，並在更好的工作環境性自發性的提升生產力。」縮減工時計畫適用於集團旗下所有員工，包括百貨公司、免稅店、折扣商店的員工。

第一次想做韓狗

7ss

想做梨子

48蚊生叮雞(特別切法)

想嘔..

twice heart shaker
4.5/10

0/10
1分俾定延

IU
10/10g

Uzi 終於有冠軍

膝頭有粒瘡

生CANCER

蝦乎腰觀咈晏央赤近?

你UP乜野呀

TWICE隻歌=梨子

唔好侮辱我梨子ok?

搵唔返邊隻 TWICE一年CB4次
梨子應該8次

M記新果個著條好唔好食

RV好柒

柒你祖藍

早兩日隔離個回流鬼話好食

泰國真係香港最佳旅遊國家

咩著條

想食煙用芝士

我屌你祖藍

唔知咩名 綠色果PAT

牛油果==

==

你係咪剩係識叮雞

一時醒唔起姐

咁就話左

WAC

OK呀

an機有咩輸入法好用

cedime

好似幾好用 thx

AN狗

ifan搞好你地D BUG先啦

雙修撚

我有部ipod 算唔算雙修

垃圾算唔算電子用品?

安撞狗唯一既好處都唔知
你用手寫板啦不如

98都係AN狗...

tat da lo

=.=

執柒左佢啦你

用開HTC內置.....

An狗

咁你同用IE有咩分別?

8mbmb

free ac4 black flag in ubisoft

有冇人想買 香港得兩張 好似係

而家好多食品都無靈魂嘅
呢舊嘢只係流水線產生嘅一舊嘢
參與嘅
唔係冷冰冰嘅機器
就係打份牛工嘅絕望地下層

東莞失去色情產業三年後 有感而發

乜連登貢多雞蟲

生不逢時

tsm狗係咁

貴到
捱幾耐麵包先買到

出糧ALLIN 食30日方包又一條好漢啦
好似係

有錢真好

越夜越好話事

换人了

琴晚發夢到收好人卡

唔好成日發癲啦

佢仲要食煙

文識咁耐唔見人係咪生粒粒死左

死痛男

WHY

話事之鬼

屋企有個自私撚真係慘過食屎

金牌仔

我老細改左我份report但係冇講邊度改左
又女我照住佢改另外幾十份

女你

IT狗爆辛酸史：一般人以為我哋係修理冷氣嘅

話了吧

好

還返個po俾人啦

收皮PO

垃圾人

女贊

至於點先可以做到twice所期望既once,
其實佢地都冇正式講過,
不過其實間間單單講: 做一個好人

係你

仲有冇人瘋狂討論lol

好似冇玩成個星期

討論我

王祖藍

潘森點打雷文

你錯po

雷文點打輸wo

個PO執柒左佢啦

我打上鑽石就去隔壁POST話事

支持你

幫你

隔離鋪有冇ching英

今年想升白金 ！

下年先岩

咩game

有無人玩POE

MO

你部機會唔會爆炸

笑乜撚呀 LIN頭仔

打個試練都彈GAME LA G

= =

死肥仔拎晒D錢去買雞黎叮 冇錢買電腦

放部腦去叮陣可能會勁d

2018的新系統「聯賽系統」

玩家可以在遊戲裡組建5人隊伍，想隊名、隊徽等等

完全用職業聯賽的BP系統進行比賽

入場要花費入場券（任務獎勵/藍粉/聯盟幣）

實際花錢買入場券的話會換來更高的獎勵（高風險高報酬）

會有防止分身小號的機制（目前聽說會要求參賽帳號綁電話號碼）

TOP B仔
JG
MID
AD
SUP

今次真係要比返個po人了

SUP HITEN

贏左果隊話事

+++

唔打機了

【星島日報報道】油塘一名年約30多歲男匪徒凌晨打劫一名女子胸圍底褲，更聲稱自己3年無拍拖要求事主做他女友。觀塘警區刑事調查隊高級督察蕭洛輝指，警方十分重視案件，觀塘警區刑事調查隊第六隊接手調查，已派出機動部隊在場搜證及尋找目擊證人。

一名38歲任職推銷員姓曾女子凌晨近3時許行經油塘油美苑停車場時，突然被一名30多歲男子從後箍頸打劫。女事主表示忘記帶銀包，男賊不滿惱羞成怒，推倒女事主並襲擊其頭部，繼而要求女事主脫下胸圍及內褲。

匪徒期間向女事主透露自己3年未拍過拖，要求事主做他的女朋友，更問事主的手機號碼，但事主拒絕。匪徒又企圖搶走女事主手機，事主掙扎反抗，期間一名休班警員經過，令匪徒知難而退，奪去胸圍內褲逃走。

女事主隨即向路過休班警求救，並要求代為報警，女事主頭部被打至流血，救護員到場將她送院。警方正追緝一名年約30至35歲涉案男子，他身高1.6至1.7米，中等身材，案發時身穿淺色上衣。

建立時間：0732

更新時間：1719

好擔心少爺會變成咁

大家姐黎

少爺咁型 駛鬼

柒開

個頭好殘眼

(英國) 男人強姦自己的妻子, 被判入獄7年

TOP B仔
JG B仔
MID B仔
AD B仔
SUP B仔

＋

還

??????????

柯屎 洗白白

有冇網上爬手足百幾ping

我都長期百幾PING

哭了

好開針呀

依加符文果粒星星有BUG既
點打都唔會高過50%= =

痛男

catgirl已經唔係處女

兩年無玩過，岩岩想玩返，重新開過個ac入到去...嘩屌天符同符文唔見晒

想問下快手升返上30級有無咩特別技巧?定鳩打

8591比較快

你升番30都唔會有番

係喎有8591...求其一間都無問題架啦我當?

我知，岩岩先去睇返個s8更新，驚訝變左咁多啫

升30LV最快一定係打3V3 AI
不過依加唔洗買符文天賦 打到11LV都可以同FD玩啦 除非你心急想打RANK
你去GGC官網果個咩新手入門果D
你升幾LV就送一堆野比你

KEN

Thx
諗諗下都係自己玩返上去算，好耐無玩過當練返啲基本野
btw無fd一齊玩，果陣棄game就係同班fd反面

垃圾GAME都好玩?

無野做咪又down返黎玩下啦，係幾垃圾嘅

居然討論LOL

呢家開LOL出黎有少少作嘔
要關GAME先無事

睇下呢個PO邊個話事都最後

???

字都打錯仲想話事

好型

Riot games 真係驚

想加入街霸

玩POE咪無事

唔好...

(∩╹□╹∩)

1月新番咁多野睇既

OVERLORD

見D人係咁吹奏個紫LOLAN

人少到咁真係比返個POST人啦

正

TSM勁定CLG勁

Tsm勁垃圾

仍然生菜

想煮麵 唔想洗碗

就咁煮囉

已經食緊啦

食咩面

Sun辣

叮?

...

有咩送食

丸

MKIB講埋英文OK?
咁先似

生叮korean spicy noodle with beef ball

查b

good eat.

又真係答 ....

is

wac time

秒殺(second kill.)

我話了事

深夜話事之鬼

tsm之鬼

話到天光

Ok

永續話事法

👌🏻

我吃了

waaaaa

痴線 好耐之前入個tg group
班老屎忽搶路都鬧交

笑撚死 po埋人地d相

一日打一場first win無經驗加成隨時都可以兩個月上30（但係你會幾乎乜春英都買唔起）
另外要快都係好似以前咁加成刷ai

苦練咗一陣比人屠到0勝N敗

有冇人姐團

if you like me or love me just say yesyesyes

#不了

隔離幾個同行竟然討論去揸的士

的士佬得罪你牙

我成日開鋪屌的士佬

做呢行都唔知點解樓價高 讀咁多年都係智障
俾個位我啦

惡到

當我冇講過 兩個係低級仔

我都想轉做DC9

poe

我今年33歲, 終於成功靠買匯控退休了!

1月24

我要做mk

人多好話事

Good

有冇人想瘋狂討論lol

EZ點打女警

雷文點打石頭人呀

Pewdiepie死左

RIP
好鍾意聽佢唱歌
屋企有佢CD

BB

俾啲仆街搶路 條撚樣仲要堅持自己喊先 隊友又唔撚出聲 有乜辦法

揀隻變形假撚打JG

NG既話使撚理
我不嬲野都唔講咁多
唔跳就一齊打同一條路

你係咪tg俾人撚緊條傻仔

搶路 in 2017 LUL

7ss唔好咁曳

無TG
利申 傻仔

斑馬斑馬 你還記得我嗎

成個月先升到

gif咁高科技

宜家升黎有咩用

下季高elo d

之前AC賣左, 買左個UNRANK重玩返
本身諗住實力可以趕到結算
結果到而家先升到

下季仲有人玩咩

冇人玩 我話晒事

CLG

話到最後

少少話

多多秒

faker又放飯

#

#通過那晚上

#######

##################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################

#G

#WA

why stop me

you bad bad

me撐u ga...

when ar

agger

究竟TWICE仲想行心亂如麻路線幾耐？？

#命運

反2次ok?

反陰毛

ⓦⓐⓒ

叫佢地黎LOL POST嘈

比返個POST人

資深KPOP分析師

狗屎分析師

拆彈專家

好悶玩普羅王

玩到末嘗一敗

有幾難呀 +我玩一場 即刻幫你輸

rr6

訓醒未

成個kopo最低汁唔係once就係buddy

最高級係RV

女團就是屎

RV係可以用黎施肥既屎

#我不愛你

KPOP就是屎
唔洗分邊個香D

經過那些年

THIS ON9仔

原來都就黎十年前

..........................

10秒鐘4個reply
撈鋪復活

秒

電王係咪死左

其實黃宗澤都幾好聽丫

祝褔聲想你都聽到

曾志偉： wooooo...

忍你老母 快D死返去啦

善良的腎仔已經唔存在了

好惡 驚驚

點解我12點要上youtube睇人食野

還我賢仔

你痴線

撐我梨子先

好撚肚餓

一人一張desktop,我先

做乜偷入我屋企

睇番chacha食野即刻唔肚餓

????????????

?

??

廁所板好撚凍阿

明既

yin 5 ho

好人好者屙咩屎

？

?????????

7ss食屎狗.jpg

¿

�

?¿

¿?

mo

ezwac

Wants

2 小時前

要回家了

VI LOST

發夢夢到呢個po執柒左

發夢夢到你比我秒左

我覺得你搞錯野炸啵 你話得佢地係偶像即係唔係歌手啦 由唱得唔好變到五音不全 你除左死扯住唱功再誇張化佢地唱得幾衰 仲識得d咩？ 我同意佢地係唱得無一般女團咁好但有無去到五音不全既地步？ 理性小小好無

死返去高登未呀垃圾狗

偶像團體 偶像指既係其成長過程中與粉絲分享 能在舞台上活躍有著獨特魅力的人 偶像團體幾時變左歌手

你同力狗一齊收皮啦

撐賢

但你唔撐梨子

Twice冇歌手

#樹精寶寶

撐腎反力

me都撐u

你唔撐梨

仆街睇片MH好撚正WO

廁神都唔撐wo...

你唔係有PS4咩 唔玩BETA

死TSM狗係咪想離間我同腎仔

我好ON9 唔知點解想玩 但又唔想玩咁
人老 唔想玩太多GAME 應該係咁

咁係丫嘛...

SY都係落樓下公園捉下棋算啦

撐梨

落公園捉POKEMON

猶如藝術品既天然產物 ！！！

我屌你老母

老光頭子

1h

1 小時前

終極秒殺

痴線 十幾年前仲留住張圖打飛機

無野 原來係正樓上
我做乜撚

?????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

MKIB扮弱智推PO

MKIB=弱智仔

stop here

唔好推

香港到底有幾多人偷偷地渣住幾十億

D大老闆睇落好似公園呀伯咁

上次去赤柱見到個拖鞋阿伯同英文同經紀討論買別墅

你就是隻經記

你帶綠帽

邊個話高手視必要靚仔靚女架

講真 MKIB咪又係一隻食屎狗

岩

WAWAWAWAWAWAWA

+%Z%

no

01

02

#告訴我你喜歡我

#HKDFHSKAD白尹杜昨粕屎灰千帕屎系戶杯夭昨系昨杖少旭屎千灰千未李李李李李李李李李李李李李李李李李李李李李李李李李李李李李李李李李李李李李李李李李李李李李李李d李

點解

#素昨寸圯昨寸蛛米崢肖岶匝迫凶巴尬粕屎粕屎粕屎土凶杯圯力杯場屎灶灰昨杜夭屎少猶銀曼芋啦晒河少昶尿毛狽妃旭屎尖昨杜丈喝曼之叨伋屠峽忸戶朴八灸付屎布阱如峙丹芋啤奔奚屎且灶尖古仙弁峽沙是屹是台仙;景之匕曼甩昶畏卞成朴巳化畔守化岶欲屯叱屹愜昨台旨[巳昤岩之昨甩玄伙岶岷;艮岫化峙陌;另之;曼妤弋件妃化屯之巴匝昇吐岶荏岷昨柵峽昨堵尿圯化昨杜岶屎圯愎圬杜旺社昤仔尸允宗去旨田弋岩當昤化灼昆畈為化晒叉恢甫昆[肖永[明畈灸化划昨[永冗甸叉羌[昶囤羌弋光陀屴[昶判屎屹妁[巴亢蒂岶[畈豈腦叉景屹[暝峽泣峙方寸[昇之油伯莓付尿亥芳

都冇 你盲

游過十八萬尺後 也不會足夠 永遠要你做對手

想典

原來這話事在最後

#調色盤

沒人要話事

有一種想話不能話的傷痛

點解gripex隻lee咁撚勁

好想down番我英隻手機驚

有咩上路好玩

udyr

殞石olaf

想玩傳說對決識囡囡

1001唔好開PO 過隔離PO 好似係

say real?